部電視咁樣，係咪整唔返喇？

戇鳩嘅我無啦啦唔知痴咗邊條筋掉個波去電視前面嘅膠箱度，點知反彈中咗部電視
然後就搞到咁
想問問呢啲係咪已經無得整要成塊換？

樓主我仲嚴重過你，呢個情況維持左半年有多

不過屋企幾乎唔會睇電視所以都冇理佢，

其實點都要換過部新機㗎啦，除非你仲有保養

有保都唔包人為

我應該係掉爆咗佢啲液精體

但我呢個真係無郁過任何嘢突然有一日多咗條線跟住愈嚟愈嚴重

無保換panel不如買部新嘅

最後唔撚整，拆佢入面啲件再分開扔

我都打定輸數，不過部電視又唔係成日睇
睇波睇Netflix 比個仔睇cocomelon

如果無跌無撞，可能係壞嗰幾條cable film，有時就係壞啲幾十蚊嘅嘢，無check清楚就又俾多幾千蚊換過部

巴打用緊幾大尺寸? 推薦下SAMSUNG水貨抵玩機種比你, 蔗渣價錢, 燒鵝享受

呢部 49"

放心，短期內唔會換
捱得一日得一日啦

掛牆位夠唔夠位放55"? 本身用緊咩型號? 電視距離梳化幾遠?

下面個位已經爆左
就算係LCD自爆都會比代理屈係人為

呢部係三叔UA49NU8000
55" 都掛到，梳化距離就唔知，距離應該都夠嘅

又真 本身得一條線仔

想知
唔該

SAMSUNG UA49NU8000
109.16 x 63.46 x 5.49 CM

SAMSUNG 55Q70T
123.01 x 70.59 x 5.74 CM

如果夠位掛牆裝我推薦買SAMSUNG 55Q70T水貨, 水貨賣緊$4660, 轉區後系統同行貨一樣, 呢款行貨賣緊$10600, 水貨只係4折, 如果有興趣可以FACEBOOK搵 盛澤影音 購買, 佢地可安排送貨, 安裝, 轉區, 10天有壞包換

我係隔離電視POST樓主, 希望幫到巴打你. 如果都覺得貴, 仲有其他機款水貨推薦

想要幾大尺寸? BUDGET?

唔該巴打先
睇吓我忍到幾耐

是咪覺得貴? 我唔係SALES, 只係想幫巴打解決電視問題.

想借位請教下巴打
想買部55"主要用黎打機, 好多人推薦我sony (唔記得model)
有無咩好建議

貴就唔係貴，不過電視對我嚟講又唔係必需品，況且又未到乜都睇唔到
換咗部新嘅又唔會令到我日日都會睇電視

Panel 壞左, 要成塊換

上次等左三個星期先有得繼續打ps4